你哋班人係咪要警察死左先至安樂？

係